做人到底有咩意義？

每日做城市中既一粒齒輪 比人踩住向上
你就每日係度不停重覆重覆 為左d咩 得到d咩
搵到好多錢好多人認同 但係死左帶唔走
死左之後 錢唔到做得番 人又唔會比人記住
到底人係為左咩要生活呀 為左咩要咁辛苦
我唔想身邊人唔開心 同埋我驚先冇自殺
一直係度等死。。。

有冇解答

無

同感 所以我炒左老細魷而家日日係屋企諗應該做乜先有意義

日日生存住 唔知為乜 為等死

I know that feel bro